突發 比酸整親隻手 好驚

比(醋)酸整親隻手好驚

點算

用番梘洗手

用哥是的中和返佢